iphone今日出貨 出貨地址點睇

上海出貨 即係大陸機？

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.21 入屯門睇牛牛

9.22 機場交通測試

都話買日本或者美國機、台灣嘅都冇問題，中國同香港版本都係會將資料送返大陸

日本機影相會有聲

iphone唔係大陸出你諗住邊度出

人地咪講左唔會囉, 咪撚鳩UP啦

可能佢以為今年有咖喱國版

D傻鳩道聽途說返來, 唔FC又係度扮識野

比返小小尊重 唔該

面係人地俾...架就...

錯左我會道歉 sorry 我講依番說話係因為上次既post既記憶

太多時間留意行動post

Apple官方咪即日回應左仲喺度鳩up

直頭made in china 添
唔好買囉笨

網上出機都係上海出貨

有邊代iphone冇大陸做組裝

我部pro max 深圳

想問有冇人知聽日豐澤嗰啲有冇得買